你老母個臭化系

一齊幾年 忍撚左你好耐
今日終於忍唔住爆出黎
另一半經常唔覆whatsapp
一覆就係4-8個鐘後

話說今日佢無番工
都可以唔撚覆我
我要求已經好撚低
我同佢講：你番工唔覆、唔打電話、唔搵我都可以！我接受你番工攰
屌你老母 今日問佢做咩唔覆whatsapp
佢答：一時唔記得覆

屌！我即刻扯火
不如下次你答唔記得有另一半
屌你老母 點解可以成日唔覆機
點解可以咁撚賤格
明明要求都咁撚低
只求一覆 但唔係半日後覆姐
屌屌屌屌屌！爆出黎

講佢2句！whatsapp封撚埋我！
屌！又係我錯！ 好撚嬲

咁佢點？

點睇都係佢識左第二個
or 已經對你冇feel 分手啦

條女比綠帽你帶

封撚埋我whatsapp

我明明好愛錫佢 點解要咁對我

無！好肯定

做得好 呢下要讚下佢

雞